日本旅行想買啲口罩返嚟用

年初一同friend去大阪旅行，想買啲口罩返嚟自用，但唔知買邊隻，想問下有冇推介

Ps：想問下大阪出咗事未，去到使唔使戴口罩

大阪好撚多大陸人，一定要

仲諗住可以去日本避下

啱啱先話有支那人去到大坂好似驗到有
跟住走甩左話要去環球影城同京都

下邊度有？

有支那人日本診斷出肺炎後逃走 繼續京阪神旅行

原來未驗就走左
不過武漢去既 發燒

係日本巴打快啲買，啱啱行完心齋橋好多店都無晒

岩岩買左勁多三次元
好多都冇貨了

福岡都比人掃哂

今日去心齋橋仲有好多三次元and超立方口罩

去遠少少就唔限數量任買

唔知東京有無？

大坂多支那人到爆
隨時危險過香港

有我之前係東京買